呢排條街真係好多港女揹𠝹波袋。。。

但𠝹完都冇波
我前面就企左個
又靚又夠老泥

不過都係長平公主

希望遲下出返款𠝹丁袋
畀女女欣賞下我既雄風

𠝹丁袋示意圖

救樓主老母

呢啲貢大波點計呀清

界波袋要帶到條波gap 凹落去先有美感

哇屌第一張大撚到

第一張已經係

港女呀ching